油塘14人比狗咬上哂手扣！

唔知係咪手足
街坊落樓幫手
上tg報料

推

樓下要人

油塘要人

Push

關唔關琴晚斬人事??